/\*\*

Функция нужна для того чтобы написать один програмный код, к которому в процессе выполнения кода можно будет обращаться несколько раз, когда в коде поторяютя одиниковые действия.


Аргументы функции - это ее параметры. Параметры функции можно изменять в процессе выполнения кода. Через параменты в функию можно передавать любую информацию
  \*/
  
